其實係咪要繼續嗌「黑警死全家」？

可以話比大家知，幾個月前我一位好親既家人做緊黑警，亦曾經因為政見問題食飯食到拍抬走人，冷戰左一段時間。好彩既係佢721前已經辭左職，喺佢未辭職之前，每次遊行聽到「黑警死全家」，心入面係難受嘅。即使係警察家人，都可能有黃，亦有可能為呢場運動出緊力，而且佢哋承受嘅壓力一定更大，正如之前中大嗰位手足。

作為文宣，可以話完全發揮唔到任何功能。對於黃既手足，呢個只係宣洩對黑警所作所為的憤怒。對於淺黃嘅朋友（一般係大愛撚/左膠）佢地亦未必會認同呢一樣野。而對於藍屍、黑警而言，跟本不痛不癢，正如佢地話曱甴死全家，你又會唔會好care?

文宣要繼續做，但個focus唔係在於宣洩，而係要target淺黃至淺藍既一群人，令佢地明白呢個政權有幾腐敗、黑警有仆街...

不過如果全家都係藍嘅黑警，就另作別論啦

黑警死全家

連黑警死全家都唔嗌得
咁不如繼續唱今天我算啦
黑警前線好撚黃

現實：有手足一家被滅口
連登：嗌黑警死全家唔是咁好

樓主死全家

嗌完真係會死全家咩，嗌口號都咁多顧忌仲學人反抗
黑警死全家

Ofc 繼續嗌

睇完監警會報告之後要聽返肥媽有話兒平衡返
之後覺得黑警死全家呢句詛咒繼續生效

樓主好走

係
黑警死全家

死全家就死全家
咪撚同我講咁多野

on9 post請善用不推文

黑警死全家

其實可以轉吓，聽到麻木

樓主訓左幾耐

嗌下就死嘅話一早死哂啦on9

左膠死全家

你咁講係咪所有野都要轉
其實無必要
深入民心嘅野無啦啦話轉真係盞搞

戇鳩
個分別係
我地唔係甲由梗係唔care
但班狗一直都知自己真係黑警
只係唔肯接受依個事實

你點死的